# Récupération Asynchrone de Données utilisateurs

à l'aide de l'api [randomuser.me](https://randomuser.me/api) et de fetch _ou_ XMLHttpRequest, mettre en place une interface qui contiendra des informations d'utilisateurs générés aléatoirement.

Cette interface permettra également de selectionner la nationalité dans un menu déroulant ainsi que le genre d'utilisateur à l'aide d'une checkbox, avec rafraichissement des données instantané.

Les informations de chaque utilisateurs à afficher sont :

-   La photo
-   Le nom
-   L'adresse
-   Le numéro de téléphone
-   La date de naissance